一人一個呀爸呀媽當年打你用既武器

我細路仔個陣，佢地試過拖鞋打我打爛幾對，之後轉左用籐條同衣架打我。

我都係籐條

「浪」衫架嗰碌木棍

木筷子

到我學識格擋既時候，佢地兩個就無再打

衫架 打到成個啪斷左

仲記得細個見到媽咪買左藤條, 膽粗粗收埋左佢 唔知點解從此以後佢就再冇打過我

最痛一定係用電線fit

無打過

風扇

電飯煲
玻璃枱

狼牙棒

風扇點打呀

籐條抆豬肉

衣架

拖鞋

見到老母買藤條返黎之後偷偷地掉落街
點知佢用衫架打我

巨龍

地拖棍，衣架，摺凳

膠喉
皮帶
晾衫竹

我老母成日打斷籐條，之後4條扎埋一齊打

不求人

書
默書唔識一野飛埋來

不求人

我都試過掉落街，我仆佢個街第二日就多左幾枝新既籐條喺電視機前面

刀背

鐵間尺

皮條，衣架

皮條

當年十蚊3枝
屌佢老母 地球暖化呢班撚樣最撚大責任

刀背鼎爺咩

鐵通 我朋友

火箭炮

白板，不過佢係用嚟打我細佬，但一打落去成塊飛左去我到

摺凳

不過我朋友試過俾呀爸用乒乓波拍打屎忽

十大武器之首

好彩細細個就比佢地推去學空手道
先挨到未死得

利申 80後 依家好多謝佢地當年打我咁甘
唔打真係唔大

激光劍

衣架，最方便，隨手拎起就開波，仲可擰成唔同既弧度，fit哂d仔女既手腳位

青龍偃月刀

丈八蛇矛

鏹水

皮帶

筆求人唔知係咪咁寫
之後細個果陣燥底，屈斷左支野

血滴子

一巴煎落黎

一定係籐條，我仲記得為咗逃避阿媽籐條炆豬肉，專登將籐條掟落床下底，甚至試過掟落街

屌你老母留名

倚天屠龍劍

如來神掌

竹劍

呼拉圈

蝴蝶雙刀

寒冰劍

電話禁極刀

有咩問題

新鮮既竹
返屋企見到呀媽削緊竹 都知道咩事了

鐵碎牙

不求人 衫架 雞毛掃
而最最最最最最痛既係 雪硬哂既紅腸

紅腸好特別

不求人
搖控

細個比呀媽 追住黎打 但佢唔夠我快 我係咁係張大枱圍住跑 佢嬲到一張木凳仔 車埋黎 車到我頭爆江 之後又攬住我喊 個下我懷疑 我唔係佢親生

鐵尺

SF藍白色膠拖

主打 藤條 膽拖 衣架 拖鞋 膠間尺

Nokia 3310

小提琴弓
四千幾蚊支比佢打斷

同問
一野飛過去但要彎腰執返咪冇哂續航力？度氣都蝕哂啦，定係癲到拆左佢拎個扇葉出黎打？

巴打生存到而家真係奇蹟

報紙 卷埋好痛

未俾爸爸媽媽打過

直接用手搯頸

應該剩係開左個風扇前方個保護鐵網
之後開住個風扇黎打？

報紙都咁既樣 你應該係甩皮損左都會喊既人黎

AK47

皮帶 痛到仆街

我都試過俾呀媽用蘋果日報打我，打到爛晒之後仲鬧我份報紙新買，你呀爸仲未睇

1. 籐條
2. 不銹鋼碗 (一野扑落個頭到，即刻半個碗都係血 )

小學二年班唔識做數學作業
阿媽卷埋本作業一野打落嚟
我流哂鼻血

牧童笛 打到我入醫院聯針

籐條

打到對腳花曬

咁激

枕頭

刀背……
有次打到甩，把刀飛出黎斬左落佢隻腳到
之後轉左用鍋鏟

屠龍倚天

拖鞋打嘴

雪櫃

有冇報警拉佢

炒餸炒到一半既鍋鏟

父母身邊既所有野

鋤頭

籐條
衣架
鐵棍
皮帶
仲有佢隻手 次次連續刮我10幾二十巴

拖鞋 乒乓波拍 一大紮鉛筆 衣架 鐵砂掌

皮帶，打人超痛

成個朋友拎起打落你度?

衣架
雞毛掃
地拖
掃把
拖鞋
有i pan嘅四方摺櫈
基本上佢攞起咩都成為武器

佢隻手 大巴大巴車埋嚟
不求人

最痛係個皮帶扣呀

無雙方天戟

地拖木棍 不過係打我家姐 打到斷左

我笑咗

Same

棒球棍

係咪想笑撚死人呀屌你

笑死

筷子，鐵棍，衣架

拳頭 煙頭 皮帶 啤酒樽

成個豬仔錢甖掉過黎 唔記得做錯咩事

好撚肉赤

你童年都幾黑暗

介指，一野反手享過黎

藤條
仲好記得啊媽有次買左條新藤條仲走黎問我靚唔靚

應該係座地扇成把拎起車埋去

試過陪呀媽行街市買籐條

食煙用嘅大碌竹
真係一枝竹黎

銀魂既長老

氣球下面條膠棒

手

鎚仔，木板，拖鞋

你成個人穿落去咪冇事囉

我老母係用衣架 仲要專打腳趾

通常都係呀爸用重型武器，呀媽就用輕型武器

我屋企樓下五蚊三條

行山棍

你做乜撚野姐

老牛

皮帶扣
細個俾佢地打到爆過缸
自此就冇再打過我
屋企亦冇再出現過皮帶
因為我見一條掉一條
直至中學皮帶先出現返
不過我都係專登買膠扣皮帶

筆袋

好在我老豆冇打過我地，但我媽當年可以一打三，一自追一自鬧d對白仲永不重複勁過唱演唱會，仲要我地3個跑去唔同地方但
個都比佢打到傷哂。
我同返我老母講佢都好懷念年青力壯既日子。

藤條，番鄉下親手砍嘅竹，筷子，掃把條鐵

藤條
不過之後學識左見一條啪斷一條

地拖，籐條，衣架，手

十拳劍

啊爸打過一次咁大把，因為細個好淆佢惡
比啊媽用甩晒雞毛嘅雞毛掃打撚到斑馬腳瘀足兩個禮拜，仲要日日着運動衫（小學）返學，學校差啲報驚

左手地拖右手拖把

衣架，雞毛掃

我呀爸會識諗d，夏天就淨打屎忽，冬天就全身都打

等睇法國麵包

圓月彎刀

ak47

原子彈

我覺得我係地拖膠棍打斷咗已經好誇
原來有人仲誇

X2

書生奪命劍

八斬刀

皮帶
老母以前黎手除左老豆條皮帶就fit落黎
痕都打孖黎

話未比老豆老母打過果啲一定係比人打懵左所以失憶

J

打到失憶

細細張果啲摺枱，普通四腳木櫈，摺櫈 衣架，藤條，雞毛掃

藤條 拖鞋 手

你地究竟有幾曳
淨係試過滕條

超級認同

其實只要佢地拎得上手嘅野都可以係武器

捲埋本黃頁 打到本黃頁爛左 一頁頁飛曬出黎

藤條最正路啦
有次嬲得濟直接搶過嚟一手啪斷佢
話冇比人打過嗰d

衣架
好擔心佢兩個整爛哂啲衣架

不求人
好撚痛

衣架 藤條 掃把棍 搣

手 老母長指甲
衣架
不求人
窗簾枝桿
搖控

老母小小事就會發火

衣架 間尺

你明唔明呀草木皆兵器

貫石斧

打人唔一定係細路曳
可能輸馬唔開心，工作有壓力
都拎黎發洩

Excalibur

我老母好多武器都用過，但最勁係隻手
我用隻手格擋，隻手啲骨都裂鳩埋要入院照X光
果陣喊到仆街，唔郁都痛，無人性重同醫生講我自己仆街整親

衣架
有時霎時間扯火就會直接一巴車埋嚟

不過小學之後基本上冇乜打 係真係好撚離譜嗰陣就會一巴車埋嚟 衣架就冇再用

明明無做錯都俾佢地兩個打一身

老豆用開工字伏虎拳

衣架
拉直條衣架然後對摺 一打就兩條痕
一個禮拜坐唔到櫈

我都係，試過打斷

其實而家啲8,90後家長係咪唔會再打自己仔女？
可能細個比老母打得多
我而家都係覺得細路仔唔打唔大

虎魄

打返老母轉頭我都見過

指甲 刮到pat pat留血

呀哥？

村正妖刀

四合一籐條

咁一定係有啲途徑令個細路學識向老母還拖既
唔好比佢接觸囉

一定係最傳統個啲爛膠包住鐵線嘅衣架
仲有雞毛掃當藤條用，毛都甩
仲有手

利申：唔係父母，親生父母冇打過自己，
唔計細力打下屁股呢啲

武士刀

甘你老母

一樣

乒乓波板

基本上學識隻抽就會有想還拖嘅心 冇得避
我覺得打的話一定要話返俾個細路知點解打
唔好就咁打一鑊就算
更加唔好係又打唔係又打
你下下鳩打個細嘅 佢有能力嗰陣就會打返你
同埋個細路大到咁上下就咪撚打啦 細個就怕痛姐

小學果陣唔肯返學比呀媽打到仆街

做咩野

手指咁粗個啲棍
細個俾老母打到唔怕痛

我啊媽好撚躁嫁

幫手「浪」衫個支野
好撚似鐵通 打完真係會好多條紫綠色瘀左既狠

當然啦
不過望到而家好多細路
老豆老母無時間照顧
交比爺爺嫲嫲或者工人
到放假想有自己時間就一部電話隊埋去由個細路自己玩
呢啲細路長大左我真係無眼睇

個支野唔係好長架咩？

青龍偃月刀 一路打一路嗌 敵將is doctor lee

6歲-紙卷
7-8歲-滕條 打斷過幾條 但成日比我收埋
9-11歲-衣架 隱藏於周圍 隨手可得 我都無得收埋
12歲-掃把(空心鐵) 夠硬 打落啪啪聲 每次打完一次有瘀傷
13歲-我推開佢 喝返佢轉頭 就無再打過我了

激光劍
講真

試過係街老豆冇武器係身 跟住事但係草叢抆枝樹技打到手指骨折

我開始還拖後就好少打了....

雞毛掃 衣架

1）三條蕂條橡筋綁住濕水打
2）皮帶
3）間尺

電鋸

坦克

1）膠繩
2）衣架
3）褶櫈

不求人
衣架
用一疊報紙摺到長條形，之後用膠紙痴實

跳繩嗰啲繩，不過係膠製，好痛

腳

垃圾家長

拳頭

我諗呢到應該我呢係最恐怖架啦

針
無錯係針 叫我自己主動申隻手岀去俾佢針
個個恐懼真係..

籐條
不過到左小學就自己買條返屋企
嚇返我老母轉頭

地拖棍 打到斷左 好撚痛 唔知係我骨頭硬定係把棍太屎

籐條 搵唔到就衣架
一係就成本書 or一巴車埋黎

鼓棍
隨手攞起一棍打落黎當堂瘀撚左

最多應該係讀書差
上一代自己無讀過書
見你低分，覺得你唔努力就打
但又唔會俾你補習之類幫你

大到識還手就唔會俾人打
尤其果輪有咩殺父母案(周凱亮之類
你大大聲話殺得好
咁之後基本上你做咩你父母都唔會阻你嫁喇

干將莫邪

仲試過用毛巾 浸濕晒之後一野鞭落黎
仲要成日打我都係打身唔打手腳
我老母試過話我數學做乜得94分 個6分做咩扣左 之後就打我

雜誌

唔係呢個甘咩

衣架 藤條
而家係咪冇細路會俾爸媽打

殺得好

碌鳩

衣架 好撚痛

含笑半步釘

榴槤

電蚊拍

籐條，手
原來咁多巴打會掉籐條落街
細個仲以為自己好撚醒冇俾人發現，點知五分鐘後又有條新既出現，我懷疑我老母係咪買定好多收埋係屋企

呀爸拎起手乜都用 試過用掃把
我當時諗既淨係枝掃把好污糟

斧頭

我都係 我係R斷左再收埋

牧童笛

一千蚊紙

筷子

打到筷子斷左 眉骨爆缸 嚇到佢窒左

間尺 衣架 地拖棍
以前搵張被包住自己 點知打得仲甘
仲有手先勁 咩都無 用手車巴埋黎
不過同啊哥打交仲勁 佢出拳我出指甲 不過依架好fd

火機

40吋法國麵包

磚頭

四條扎埋先冇咁痛
單條無論速度同集中力都完勝四條

話時話 我知道自己就比人打之前會着多幾件厚衫 一係就圍腰

M4A1 AWP USP

假鳩

見到呢個post先特登搵返當年老豆用咩打我
門縫保護條
唔知點解屋企會有啲咁嘅嘢
一嘢fit落大脾即刻紅咗一大撻
痛到喊唔出聲

高級七星劍

主武器：手掌
副武器：籐條、衣架

不外乎都係滕條衣架啦
諗起以前細個打爛左條滕條 以為可以唔駛再畀滕條打
點知落一落樓下 個呀嬸又係到賣滕條
所以細個好憎個呀嬸

不求人 衣架呢兩個走唔甩

但唔打真係唔識大

同你一樣 外加：鞋抽

朱古力

gameboy

關愛座

地拖棍
衣架
雖然唔打唔識大
但份人咁燥底真係多得佢唔少
打到依家都仲有痕

鳩

我都係收埋左呀媽條藤條之後就冇再打我

屋企有裝飲水機 有一次老豆扯火拎起個水樽兜野車落我個頭到

屋企拎到上手嘅野都試過 打斷過無數衣架藤條
印象最深刻係羽毛球拍

童年回憶 諗起自己已經變左大人 阿嫲同老豆都老就好撚感慨
諗起我中一個陣我老豆用碌膠棍一野打撚到我瘀成個月 從此就無再打過我
我阿嫲又試過困我入廚房 跟住見到條蟲 搞到我拍哂門叫佢俾我岀去
佢地可否不要老

我都試過

比人用張凳仔騎住個頭 再用衣架打身

水喉管先恐怖
又粗又硬
Fing落黎真係痛到呢

你地算幸福
我屋企細個係玩真實版WWE
摺凳同鐵梯

終極武器

開山刀

認真，電蚊拍 我寧願佢用籐條

米加粒子炮

打狗棒

睇到覺得痛

唔知點解好有畫面 諗起三國無雙嘅女角

中國古拳法

爆旋陀螺果條有齒狀既膠線

記得細個我買果d齒狀膠線係好撚長既

老母就拎左黎打我

好撚痛

老豆用滕條打 有次打到瘀晒之後 就無再打過

以家想比佢打都無機會了

藤條
肉體已經唔痛
打斷左
比2蚊你自己落街買返條上黎比佢打
老實講 呢下真係好侮辱

皮帶 衣架

唐寅詩集

掃把棍
鐵衣架 係粗個隻

都係用藤條
其實藤條既用途除左打仔同new野外我諗唔到有乜用

就地取材

遙控器

佢僅餘嘅兩個用途都俾你排除咗

一野祝住我個頭成個鋼練伊修巴以佬咁磡我牆

春樹秋香圖

藤條
衣架
最撚痛係丫叉 (晾衫嗰支野)

用衣夾夾到全身都係

停啦好嘛 你地不如話成張清明上河圖車埋黎

晾衫嗰支伸縮棍

摺枱 屌你老母 痛到唔識郁仲話我扮死

Road roller

皮帶
衣架

火
諗返都覺得佢on9

掃把 衣架 櫈

雞毛掃個柄

搖控，數學書

木凳

不嬲都係咁叫

肉棒制裁
潤滑劑射眼

皮帶 膽拖衣架

法包

邊個發明藤條真係要攞去打靶

地拖棍
不過我都係學識格擋就冇打

認真最多打幾下手掌
個個fd都話我呀媽溫柔 到底你地做左乜事會被人打到咁

紅白色膠喉係最撚痛

籐條 諗起都痛

皮帶 有次錯手用鐵個扣打落隻腳到 幾日都行唔到

屌 同我一樣

細細個就已經有把叫家法嘅野
拎得出黎一定係打

藤條
遮

藤條 飛拖鞋 捲起本雜誌
不過最深刻係試過掛住玩食飯食勁耐
呀媽直接倒左碗飯落垃圾桶

棉花

哦 係呀痴撚線 打完一定瘀

星球大戰枝光劍玩具
扎住3條濕水木藤條

試過俾老竇用拖鞋追住黎打
襯佢回氣果陣
將啲小學工作紙揸埋一舊掟中佢個頭
然後繼續俾佢追住拍打

老竇老母真係呢個世界最暴力既一種人

無用架 佢地總會揾到武器打你

我都試過 勁痛

櫈，地拖棍，電線，乜都用過，喺我四五歲試過掉我去大型垃圾桶裡面，半個鐘先搵返我，仲試過差住我喉嚨差啲透唔到氣。
但最傷心既係喺我小學既時候，我恃住自己聰明成日好串，所以啲同學排斥我，之後屈我偷佢地錢，我老母竟然唔信我冇做過

其實佢地打係無點解，我試點笑得太大聲就打落黎

籐條同鐵衣架都打到爛 跟住就冇再打

計我話，學識還拖係成長既證明

未還過拖既都係廢柴

衫架 皮帶 地拖鐵棍 手掌
皮帶最痛

藤條 木棍 菜刀 衣架

濕手巾

間尺同衣架

濕毛巾

菜刀係點打

高達模型

衣架

打屎忽最痛

我都試過，用刀背

打橫把刀 一野拍落黎
好似拍魚咁拍打
利申：自幼習武 有神功護體唔怕

有刺的木棍
細個住村屋

都係大路野籐條
好懷念俾阿媽打

全盛時期究竟有幾多藤條會俾人掉落街
樓上好多

細個都會啪斷啲藤條
仲以為係我太曳
原來人人都會反抗

BB彈

濕紙巾

衣架🙈

皮帶 衣架 木凳

我反而諗緊屋企有邊樣野係拎得起手
而係冇用黎打撚過我

衣架係基本啦

懲教署舊式既茄子棍

月餅罐個蓋

魚竿 不過淨係輕輕力咁打

藤條，衣架

雞毛掃，衣架，晾衫棍
朋友細個試過俾老豆用單車車埋去

浮游粒子炮

電線咁癲

你的朋友就是你

炮烙

老豆做廚 用鑊鏟

膠凳

電蚊拍 好撚痛

佢右腳

同伴 有時有開電有時冇開電 但冇開電都覺得佢開左電

膠筷子，高爾夫球棍 打到斷左

本身用藤條， 有次被人打完收埋左>點知隔冇幾日又買過條新既黎打>打完我又收埋>買條新>又收左埋>>> 過幾年搬屋執野果時 揾番一堆藤條出黎

利申：未被啊爸打過

面目全非腳
佢地仲要唔識用還原靚靚拳， 搞到我今時今日咁既樣。。 唉

唔用武器 做功課個時寫字核突少少就一野將我個頭撼落檯 經常撼到流鼻血

吸塵機棍

俾啊爸用法式麵包打過一次

衣架 鋁通 木棍 琴櫈 同字典

媽咪麵
細個扭呀媽俾我食，點知佢唔耐煩
拎包麵抽擊左我幾野

我細個都係撞爛過無數條滕條

用F16戰機炸我

方天滑激

btw，最盡已經係右手

老母用過七仔直遮 仲要打到把遮斷撚左
小腿打橫瘀左一條條

瑤控

藤條
摺櫈
木棍
掃把
皮帶
羽毛球拍
樹枝
毛巾
遮
拳頭
Ps 到我上到中一
因為同學比人圍揪
而我又幫拖救個同學
最後全部見家長記小過
返到屋企一入門口
老豆一個轉身兜巴車埋來
我一個彎腰閃避左
老豆再來個五指擒魔
我就來個瞬間必殺出盡九牛二虎之力用頭撼老心口
老豆彈開左呆一呆
問我做咩打交
我話我朋友比幾個黑社會打
自此我老豆都知我開始喪喪地
但大過左愈來愈乖

滕條就一定既
最慘既係返學俾同學仔見到滕條痕會恥笑
所以我會盡量遮， 遮唔到就貼膠布

都係藤條，但我細個蠢唔識收埋佢
但試過佢想打我果陣拎住本字典伸手出窗，大嗌：你打我我就成本扔落街！
細個唔知後果，如果佢打落黎我諗我真係會扔出去，好彩佢無打到

衣架一定走唔甩 未比我媽打已經叫定
樓下個報警撚報警 有社工黎問係咪有人虐兒

最強兵器-手

韭菜

衣架同藤條 記得到小六有一次佢一下打落黎我用書丟返佢就無再打過我

洗手盆 (開盆凍水塞個頭落去)
牛仔褲(打左個結一野fing落個心口)
公司支裝水(半空 聲響效果佳)
雪櫃門(夾頭)
影印機(夾頭)

棒球棍

吹氣嗰啲

呀爸：信封，佢識運勁令空信封好似刀咁
呀媽：木椅，膠椅，咁多年黎我頂爛唔少張

食指骨位卜落我個頭度,

當我老豆答
鉛條
唔係鉛筆
係成碌實心鐵

話時話 究竟籐條有咩作用？
就係發明黎比家長打仔用？

衣架 藤條 手
細個果陣覺得老豆講粗口好型，以為大個左就應該要識講粗口，所以果陣偷偷地學識左「屌你老母」呢句野，諗住威比老豆睇 趁住自己拉唔到拉鏈就好自豪咁講「屌你老母」，點知最後比老豆一巴車埋嚟 永世記得

呀媽用雞毛掃打
拎住雞毛個邊 用無毛個邊打落黎
佢‘fit’個個位就無瘀
個個位既周圍會瘀咗一大塊

十大武器之首

摺櫈

小學就衣架
中學識還拖 踢過老豆jj一次就冇再打過

我就係想入黎問呢個問題

點解大家好似係北韓小朋友咁淒涼既，我以為我呢d上左年紀細個先興比人打，乜你地班生咁撚苦既

高射炮

我都係
有一年睇完葉問之後學識點樣捨力同扮個姿勢 老母就無打過我

滅火筒

喺好窄嘅罅隙"了"返啲嘢出嚟。
細個成日都跌玩具落條床罅，經常用籐條幫手

同是天涯淪落人

慢慢進化。籐條》皮帶》皮帶扣》衣架》鐵通。自從帶次我搶左枝鐵通屈曲左之後就無再打

錯在投胎揀錯老母囉

同樣 第二日買條更加粗既黎打

間尺 藤條

其實係舊時d人用拎曬被用 打鬆返d棉唔會一舊舊

但唔知邊個仆街用黎打細路 俾人見到咪照版煮碗一傳十 十傳百去到今日

籐條
成日同細佬掉籐條落街
所以之後轉左3把長尺

雙手，你諗下MMA既打法就明

早知一早記啦

破壞光束

用一啲類似雞毛掃既掃個柄 係膠黎
仲有搖控

籐條，重要三支扎埋
大個有陣都會用佢自己fit下自己，其實幾爽

槢櫈

一條鞭

Dead rising

有釘嘅木製行山竹
一次都冇用嚟行過山

TLC

鐵尺
鐵碗
相機
磨刀石

屌 成個超級學校霸王 張學友咁

BTW入黎睇鬥慘

風扇極

痴撚線

仙人掌
痛銀到

手冊

空氣炮
電磁炮

你係咪我來

雞毛掃
衣架
大左就反抗

其實藤條本身作用係咩 就係為左用黎打小朋友

碌架床D木條

試過比阿媽用枕頭焗
雖然唔痛但嬲到即刻走
阿爸都係藤條同大巴大巴車落黎

兩條藤條，搵電線膠紙二條合成一條

門

鐵衫架
打大脾內側勁痛

雞毛掃...

籐條衣架
打斷唔少
有次帶我出去買籐條，我趁佢行開即刻 mit爛佢

我爸試過自制狼牙棒 不過都係用嚟兇我
最勁應該係用鉗拑我手指

佢自己買完收埋咗 佢打我個陣自己搵唔到 佢問我收咗係邊 要我搵番出嚟 我點知姐

用水平尺

超長木間尺
一買買2把 一齊用 最尾打到斷咗

羽毛球拍

巴打 用4000幾蚊嘅弓 已經好勁

手指 係到篤我塊面

籐條 鐵衣架 手
鐵衣架真係痛撚到仆街 佢仲要打小腿位
大脾都話可以着校服遮到

無盡之刃

洗衫板

我都試過⋯⋯

「d藤條要錢買嫁仆街仔，你咁敗家嫁咩？」

我老母呀，擸得上手既都會用黎打我；
我老豆呀，曾經飲醉酒入廚房拎刀斬我⋯⋯

嘩用刀真係嚇到瀨尿都似

衣架 兜巴星
我媽咪唔打我 最多篤下個頭
係老豆先打 但重點唔係搵乜打你 而係我老豆赤手空拳都好撚大力

btw睇呢個post笑到仆街

指甲

當年有次怒值爆標搶左佢條藤條 格硬屈撚斷左之後就冇再打我

常用有濕毛巾，衫架，燒烤叉，滕條

但試過用節瓜 ，生魚，同雨遮⋯

電話線

說話

我掉曬落街

細個俾人毒打，大個對痛楚有一定程度既免疫

節瓜

我都無

不求人
成日收埋佢等阿媽搵唔到
阿媽搵唔到又買
年尾大掃除仲開心過搵到復活蛋

佢地細個好鐘意打我 罵我
但係又唔會打我細佬

有一次，十三四歲 爸爸一野兜巴升我
我頂唔順，離家出走
乜都無拎，錢又無，果陣無電話，我凌晨行巴士站，行左去親戚屋企

至此，我爸無再打我，無再鬧我

屌 根本恰鳩你無反抗能力 正仆街黎
如果佢地老左無力個陣咁比人打實比道德撚屌到仆街

M

藤條

打康樂棋碌Q

How to basic

冰鮮紅衫魚

籐條 衫架 長遮 木棍 任何拿得上手既重野

石中劍

雙節棍

穿雲掌

呢個堅好笑

一駁咀就成張大藤椅車埋黎

法式麵包

電話 禁極刀

用煙頭

電鑽

我老豆拎皮帶打我
但拎左有鐵扣果邊
打落黎果下我以為我小腿骨斷左
痛到仆街

試過用地拖條木棍追住我嚟打，逼到我入牆角，再一棍「毆」落黎，細個嗰陣唔夠膽正面望，用個屎忽對住老母，塊面「令」左去個牆角嗰度，比佢打屎忽 瘀左成個星期都唔退 痛到仆街

巴打點解你仲生存到

都係手掌 衣架咁
不過老母唔係亂打 同埋喺外面好保我
小學有老師屈我同幾條友打交 老母直接話
你唔好吹水吹大啲？10歲唔夠點一個打幾個？
又有次俾老師屈喺學校附近間ok講老師壞話 老母直接叫個老師去掉餅cctv出嚟，佢去搵唇語專家睇下我講過乜
我敢講我有今日真係多謝我老母

大碌竹

我細個比老豆既氣場嚇到喊

老豆雙手
雙手倒吊我 fing 下fing下 跳樓機咁

比人打得多嘅細路嘅反抗心只會越嚟越強,而且性格會變倔強

真係好多謝老母打我打到知規矩做野

小李老母飛刀

唔打又會好乖好識分是非？
又唔係好覺喎
你睇下班00後

臘腸

SF拖鞋

有扣果邊打落黎真係好撚痛

電腦主機 菜刀刀背 電腦

掃把 之後掃把d毛插哂入腳指甲入面
整左好耐先好返